一人一click,癱瘓政府網站

搞公投雖然可以反映民意，但係現今呢個情況基本上冇可能

之前見到新界北警署係元朗襲擊過晚三個鐘頭24,000個電話，令我諗到其實用DDOS癱瘓政府網站絕對有可能

我唔係指一嘅DDOS攻擊，就算有IT人高超到可以單人匹馬搞掂，我都唔建議任何神人去冒險俾人拉

我講緊嘅係一人一票普選咁款click落條link度

全部唔滿意政府嘅今日1:00食飯嘅時候一齊咁耐政府新聞網度, 等佢唔好再廢噏

切記真係唔好用軟件以身犯法，我哋要一人一下咁話俾政府聽，反送中嘅市民數量已經多到可以隊冧你個政府

記得今日1:00!!!

推